Apple條新廣告好癲，為咗宣傳搵火箭送對apple watch上太空

1分30秒，畀太空人戴好痴線

有咁既錢我拎去日日食放題好過啦

啱呀

比右邊條友嚇撚到

樓主分唔到廣告同真實？

食屎啦， apple ，low tech 仲以為自己係tesla 定space x

christopher nolan勁d,為左拍tenet發明左部逆轉時間嘅機器

Nonono
睇完先知自己隻Apple watch 咁有用

後面好似死亡筆記流克

好假喎,清

拍個廣告都要上太空 轉個頭同你講因為環保 所以唔連插頭 真係好癲

想問apple care+ 換錶既話
舊錶d data 係咪會冇哂？(例如smart octopus)

錯post

有冇諗過綠幕+電腦合成就搞掂

有啲人真係死忠到連汁都出埋黎
但又無蘋果股票喎

有錢我上太空扑野玩69都仲得

有咩出奇, 大陸都做到...帶小米上太空影落地球.美國佬當然掂啦.

以為假膠TOPIC

原來係真心膠IDOG

台主應該覺得攝影師係超人黎, 識得飛又唔怕缺氧

應該係整咗Apple Satellite 喺ISS 窗外拍攝

好過將啲錢狂落播YouTube 廣告，日撚日係到登，登，登，登....好鬼煩

以樓主嘅理解，應該所有科幻電影都係要搵火箭成crew出外太空拍

錯post喎
smart octopus係跟Apple ID